[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2893)

0c未驚過

角大上緊天台

0c 0入球

仲係0c點賭

又唔入波唔刷角，係個場有咩搞

Tonight 華倫 90%？

跳哂啦

仲係0c 累咗角大巴打 sorry
希望你冇all in

都未開波

迪祖禁屌？

0c

唔洗sor，佢地慣左反手叫角，事實全部都9.5s

2893

半0全10

利昂就黎變+0.5

角細gel?

平半都未轉牙Ching....

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2896)

This is real post

利昂係咁射 係咩事

有撚用咩

整返粒角定下驚先啦

利昂入左？